今日肯定唔止170萬

可以話同一時間係現場嘅有170萬，
因為流水式令到有人排隊入嚟嘅時候已經有人參與完畢離開緊港島

利申：2點企到第一批完場離開，5點到達港鐵站嘅時候，見到仲有好多人向維園方向行緊

華記818直撃報導，民陣遊行12萬說成170萬，真係作大無極限

唔好意思，借一借位～

解放軍係10分鐘之內就可以落黎香港
美國可以一夜之間取消香港關係法
隨便一樣野都足以致命
令所有外資撤退，港元急速貶值

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

應該係每4小時170萬人